一陣上條女屋企到，但佢黎Ｍ，有咩要注意

喺後門入

照仆冇問題 唔會有bb

你痴線架

記得買薯條

有咩問題

好好享受

放定毛巾係床到，啲血染左落床洗唔甩

男人黎咩m

血淋淋

一定要中出

要同世伯打招呼

買痔瘡藥

好臭

買定薑同紅糖 上去煲薑水佢飲

暖水袋

屌佢老母

拎定d護身用品 頭盔,護膝,護肘咁樣

中出

下世小心d

望下衣櫃，床下底有冇巴打係度先……你知阻人抖野嘅後果…

有咩問題 又唔洗帶套又可以中出
忍下臭姐